啲美國人睇到tvb 播抗美援朝會唔會當笑片睇

😂

唔會
左膠會覺得美國唔應該做世界警察

唔會
啲audience會睇更多抗美援朝sources再寫一份scholar journal出嚟

南泡真係多得支那唔少